我真係有意慾尋求心理輔導

可唔可以救返我上水

浮浮下就上到水

抑鬱？

唔知 真係0朋友0傾訴

浮唔起

講未牙= =

有冇咩事搞成咁啊

個身體好似有兩個「我」，係人面前要好堅強好笑嘻嘻，但其實背後一有少少情緒刺激到就無數個自殺 收埋自己個諗頭 近排失左眠好耐 每日都係訓兩三個鐘 好累 就係訓唔到 ，我諗其實8成係產前抑鬱

睇醫生

你大緊肚？

係呀

同老公傾咪ok

另一半知唔知啊？
可能你對生B太大壓力喇 有太多野想做？

佢唔明我 都好求其簡單去聽我講 從此以後我都好少同佢講心事

唔知，依家係自己屋企 佢都唔知我成日以淚洗面

應該係太多野驚，有時另一半一言一語影響仲深

咁點解唔真係去揾？無錢？

一黎唔想搵貴既，二黎想有人介紹
唔想盲鐘鐘咁

你可以睇下啲大肚婆論壇 香港討論區啊 BABY KINGDOM啊 同其他孕婦一齊傾下 可能你煩緊嘅野人地都有呢 攞多幾個意見好啊

多謝你呀巴打

唔好咁講 我經歷過焦慮驚恐抑鬱創傷後遺症而家都好得7788 幫到就幫 如果你係大肚後出現情緒反應咁好大機會係你大肚俾咗壓力你 可以從啲個方向解決問題

其實要俾佢知。。。最親果個先幫到你

雖然明擺上黎取暖，但都多謝你，因為真係無搵過人傾過真正問題

我可能自己過份諗埋左，我預左佢只係會同我講「無野既無野既」「你諗得太慘姐」 可能以前唔覺得佢有企起係角度諗過